<resources tools:ignore="MissingTranslation" xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Руководство по эксплуатации</string>
    <string name="boot">ботинок</string>
    <string name="network">Беспроводная передача</string>
    <string name="voice">Голосовой пульт дистанционного управления</string>
    <string name="basic">Основное введение</string>
    <string name="playback">Регулировка громкости</string>
    <string name="harddisk">Жесткий диск</string>
    <string name="harddisk_gsking_x">Жесткий диск\n(GS-King X)</string>
    <string name="personalization">воплощение</string>
    <string name="commonProblems">Общие проблемы</string>
    <string name="shotcut">Быстрые настройки</string>

    <string name="content_title">Beelink TV BOX Manual</string>


    <string name="gtking_content"></string>
    <string name="gtking_pro_content"></string>

    <string name="bootup_title">Включение</string>
    <string name="bootup_content">1. Включите и включите автоматически после выключения \n 2. При включенном питании направьте пульт дистанционного управления на телевизионный блок и нажмите кнопку питания на пульте дистанционного управления, чтобы включить его.</string>
    <string name="shutdown_title">Выключение</string>
    <string name="shutdown_content">1. При включении направьте пульт дистанционного управления на телевизионный блок и нажмите кнопку питания на пульте дистанционного управления, чтобы выключить его.  \n 2. При включении используйте курсор мыши, чтобы выключить его, нажав кнопку питания в левом нижнем углу основного интерфейса.</string>


    <string name="controller_pair_title">Подключение пульта управления</string>
    <string name="controller_pair_content">Одновременно нажмите кнопки «назад» и «ОК»на пульте дистанционного управления, индикатор начнет мигать. Примерно через 4 секунды соединение с пультом дистанционного управления будет завершено.</string>
    <string name="controller_voice_title">Голосовой ввод</string>
    <string name="controller_voice_content">Нажмите и удерживайте кнопку микрофона, индикатор горит зеленым и мигает. Не отпускайте кнопку, пока говорите команду, просто назовите функцию, которую нужно найти.</string>
    <string name="controller_mouse_title">  Функция «Air Mouse»</string>
    <string name="controller_mouse_content">Как включить и выключить функцию «Air Mouse»:Нажмите кнопку «Air Mouse» на пультедистанционного управления.Чтобы отключить эту функцию, снова нажмите эту кнопку.</string>


    <string name="bluetooth_pair_title">Bluetooth-соединение</string>
    <string name="bluetooth_pair_content">После включения Bluetooth в настройках, после включения переключателя Bluetooth, ящик автоматически обнаружит близлежащие подключенные устройства Bluetooth, а щелчок правой кнопкой мыши автоматически распознает соединение.</string>
    <string name="wifi_connect_title">WiFi соединение</string>
    <string name="wifi_connect_content">В настройках сети и интернета включите WLAN, нажмите WLAN и выберите WIFI, к которому хотите подключиться</string>
    <string name="hotspot_title">Портативная точка доступа</string>
    <string name="hotspot_content">При подключении к сети Ethernet, откройте «Сеть и Интернет» в настройках, чтобы войти в функцию переносной точки доступа, вы можете открыть переносную точку доступа.</string>

    <string name="sound_title">Настройки звука</string>
    <string name="sound_content">«Настройки -> Настройки DroidTV -> Дополнительные настройки -> Звук»: Здесь вы можете изменить громкость, просто передвигая ползунок.</string>

    <string name="disk_install_remove">Монтаж и демонтаж жесткого диска</string>
    <string name="disk_step1_content">1.Винтами закрепите кронштейны жесткого диска к обеим сторонам жесткого диска.</string>
    <string name="disk_sideView">1.1 Профиль:</string>
    <string name="disk_topView">1.2 Вид сверху:</string>
    <string name="disk_step2_content">2.Втолкните в машину установленный жесткий диск с интерфейсом внутрь по направлению стрелки вдоль рельсов кронштейнов до упора, затем затяните винты крепления задней крышки, на этом закончен монтаж.</string>
    <string name="disk_step3_content">3.Откройте заднюю крышку, вставьте инструмент в середину между двумя жесткими дисками, зацепите один торец жесткого диска для его вытаскивания, на этом закончен демонтаж.</string>


    <string name="disk_format_init_title">2 Этапы настройки форматирования / инициализации жесткого диска</string>
    <string name="disk_init_two_ways">Формат жесткого диска / инициализация двух видов состояния настройки: 1、Настройка состояния мыши; 2、Нет настройки состояния мыши.\nСоветы: настройка состояния мыши более удобна.</string>
    <string name="disk_tv_init_hint">Напомнание:\n\n1、При первом подключении к новому жесткому диску информация о жестком диске не может быть прочитана, отображена в неотформатированном или неинициализированном виде, необходимо отформатировать / инициализировать настройки жесткого диска для правильного чтения и использования.\n\n2、Некоторые фирменные жесткие диски под Android нельзя отформатировать / инициализировать. Пожалуйста, завершите форматирование / инициализацию в системе Windows, затем используйте его.\n\n3、Если вам нужно разбить жесткий диск на разделы, заполните раздел в оконной системе и используйте его.  </string>

    <string name="disk_airmouse_setting_title">2.1 Шаг настройки состояния мыши</string>
    <string name="disk_airmouse_remarks">Примечание: ***** USB-хранение * обозначает название жесткого диска</string>
    <string name="disk_airmouse_step1_content">2.1.1 Нажмите кнопку мыши на пульте дистанционного управления, вытащите верхнее раскрывающееся окно, нажмите &#060;Нажмите, чтобы отформатировать или инициализировать&#062;</string>
    <string name="disk_airmouse_step2_content">2.1.2 Нажмите &#060;ПОРТАТИВНОЕ ХРАНЕНИЕ&#062;</string>
    <string name="disk_airmouse_step3_content">2.1.3 Всплывающее окно &#060;Форматировать или инициализировать этот USB-хранение?&#062;</string>
    <string name="disk_airmouse_step4_content">2.1.4 Не удаляйте всплывающее окно процесса форматирования / инициализации USB-хранения.</string>
    <string name="disk_airmouse_step5_content">2.1.5 Всплывающее окно &#060;Ваш USB-хранение готово к использованию&#062;, формат жесткого диска / инициализация завершена.</string>

    <string name="disk_no_airmouse_setting_title">2.2 Нет шага настройки состояния мыши </string>
    <string name="disk_no_airmouse_step1_content">2.2.1 Введите в &#060;Настройки&#062;</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step2_content">2.2.2 Нажмите &#060;Хранение&#062;</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step3_content">2.2.3 Нажмите &#060;****** USB-хранение Неформатированное или неинициализированное&#062;</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step4_content">2.2.4 Появится &#060;Это ****** USB-хранение не отформатирован или не инициализирован&#062;, нажмите &#060;Настройки&#062;</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step5_content">2.2.5 Следующие шаги аналогичны шагу настройки состояния мыши 2.1.2 ~ 2.1.5.</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step5_list_content">2.1.2、Нажмите &#060;ПОРТАТИВНОЕ ХРАНЕНИЕ&#062;\n\n2.1.3、Всплывающее окно &#060;Форматировать или инициализировать этот USB-хранение?&#062;\n\n2.1.4、Не удаляйте всплывающее окно процесса форматирования / инициализации USB-хранения.\n\n2.1.5、Всплывающее окно &#060;Ваш USB-хранение готово к использованию&#062;, формат жесткого диска / инициализация завершена.\n</string>
    <string name="disk_no_airmouse_step6_content">Внимание: на жестком диске, который был отформатирован / инициализирован, будет отображаться состояние использования и емкость жесткого диска.</string>

    <string name="disk_safe_quit_title">3 Шаги безопасного выхода с жесткого диска:</string>
    <string name="disk_safe_quit_content">1. Прежде чем извлечь жесткий диск, сначала выберите «Настройки»> «Настройки устройства»> «Место хранения»> «Устройство хранения»> «Извлечь», на устройстве хранения отобразится безопасное извлечение, а затем извлеките жесткий диск.</string>
    <string name="disk_safe_quit_content_warning">Внимание: нельзя извлечь напрямую!</string>

    <string name="audio_output">Аудио выход</string>
    <string name="audio_confirm">OK</string>
    <string name="audio_confirm_rightarrow">\></string>

    <string name="audio_hint">Соответствующий аудиоинтерфейс</string>
    <string name="audio_arrow">∨</string>
    <string name="audio_content_title">Настройка звука и вывод звука через интерфейс </string>
    <string name="audio_one_content_hdmi">HDMI:Порт HDMI Аудиовывод </string>
    <string name="audio_two_content_spdif">SPDIF:Порт SPDIF Аудиовывод </string>
    <string name="audio_three_content_av">AV:Порт AV Аудиовывод </string>
    <string name="audio_four_content_hifi_sound">HiFi SOUND: Разъем для наушник、Выходной интерфейс RCA、Сбалансированный выходной интерфейс Аудиовывод </string>


    <string name="resolution_title">Разрешение экрана</string>
    <string name="resolution_content">В настройках найдите «Настройки DroidTV», чтобы войти в меню дисплея. После определения разрешения экрана можно включить автоматическое включение наилучшего разрешения экрана.</string>
    <string name="wallpaper_title">Обои</string>
    <string name="wallpaper_content">1. В главном интерфейсе нажмите кнопку меню на пульте дистанционного управления, чтобы выбрать предустановленное фоновое изображение темы. \n 2. Настройки-Дисплей-Обои, выберите нужные обои на фото</string>
    <string name="favorate_title">Добавить иконку приложения на рабочий стол</string>
    <string name="favorate_content">Вы можете добавить свои любимые приложения на рабочий стол, нажав символ «+/-» на пустой части страницы в правом верхнем углу экрана.</string>
    <string name="sleep_title">Системный сон</string>
    <string name="sleep_content">Установите собственное время сна из «Настройки» - «Дисплей» - «Сон». После того, как настройка прошла успешно, ящик перейдет в спящий режим в течение установленного времени. Если вам нужно отключить спящий режим, вам нужно найти номер версии в «Настройках» - «Система» - «Об устройстве», затем щелкните левой кнопкой мыши по этой опции, чтобы открыть опцию разработчика 5 или более раз. Опцию разработчика можно щелкнуть один раз, чтобы вернуться к интерфейсу «Система», а «Параметры разработчика» можно найти в интерфейсе системы. После включения опции разработчика режим ожидания экрана можно отключить непосредственно из «Экран без блокировки».</string>
    <string name="font_title">Размер шрифта</string>
    <string name="font_content">Размер шрифта можно настроить, перетащив его на маленькую точку на индикаторе выполнения после «Настройки» - «Отображение» - «Размер шрифта».</string>
    <string name="language_title">язык</string>
    <string name="language_content">Нажмите «Настройки», найдите «Настройки устройства» в настройках и нажмите эту опцию, чтобы найти опцию «Язык». Языки могут быть изменены в настройках языка.</string>
    <string name="uninstall_title">Удалить программное обеспечение</string>
    <string name="uninstall_content">Если вам необходимо удалить программное обеспечение, используйте клавиши со стрелками на пульте дистанционного управления, чтобы выбрать программное обеспечение, нажмите и удерживайте клавишу «ОК» и выберите «Удалить».</string>


    <string name="help_language_title">Некоторые программыне имеют перевода</string>
    <string name="help_language_content">После включения язык темы становится корейским, и выбор языка недействителен. Отключите функцию переключения языка в функции HDMI CEC, а затем снова переключите язык.</string>
    <string name="help_powerkey_title">Как изменить настройки кнопки питания</string>
    <string name="help_powerkey_content">Настройки-настройки Droid, откройте определение кнопки питания, выберите функцию, которую вы хотите установить кнопку питания</string>
    <string name="help_lighthome_title">Погодное получение не удалось</string>
    <string name="help_lighthome_content">Погодное получение не удалось</string>
    <string name="help_datetime_title">Время бокса не точное</string>
    <string name="help_datetime_content">Настройки -> Настройки устройства -> Время и дата -> Автоматически определять дату и время -> Использовать время, предоставленное сетью.</string>
    <string name="help_ota_title">Автоматическая настройка времени от сети</string>
    <string name="help_ota_content">Настройки-Система-Обновление системы, нажмите Обнаружить обновление, чтобы увидеть, есть ли новое OTA push-обновление, или щелкните в правом верхнем углу, чтобы выбрать локальное обновление.</string>
    <string name="help_firemare_title">Как установить новую прошивку</string>
    <string name="help_firemare_usb_content">Учебное пособие по прошивке по USB-кабелю: необходимо подготовить оборудование: компьютер, USB-кабель</string>
    <string name="help_firemare_usb_1">1. Загрузите инструмент записи, следуйте указаниям мастера для установки и завершения, на рабочем столе должен появиться значок</string>
    <string name="help_firemare_usb_2">2. Загрузите прошивку и сохраните ее на рабочем столе для быстрого доступа</string>
    <string name="help_firemare_usb_3">3.Право нажмите «Запуск от имени администратора»</string>
    <string name="help_firemare_usb_4">4.Введите интерфейс кисти.</string>
    <string name="help_firemare_usb_5">5.Нажмите «Файл» в верхнем левом углу и выберите «Импортировать изображение».</string>
    <string name="help_firemare_usb_6">6. Загрузите прошивку, нажмите «Импортировать изображение» для входа, найдите место загрузки прошивки USB, выберите и откройте</string>
    <string name="help_firemare_usb_7">7.После того как проверка изображения исчезнет, пакет кисти будет загружен полностью, затем нажмите «Пуск».</string>
    <string name="help_firemare_usb_8">8. Вставьте штекер USB типа «мужчина-штекер» в USB-порт компьютера, вставьте адаптер питания в розетку и вставьте адаптер питания и порт USB «штекер-штекер» в соответствующий порт GT-King на в то же время (Примечание: порт GT-King должен быть вставлен одновременно, в противном случае невозможно правильно прочитать прошивку).</string>
    <string name="help_firemare_usb_9">9. Ожидание появления интерфейса загрузки.</string>
    <string name="help_firemare_usb_10">10.После загрузки отсоедините USB-кабель и кабель питания от коробки, нажмите «Стоп», закройте инструмент и закончите работу кисти.</string>
    <string name="help_firemare_sd_content">Руководство по работе с кистью SD-карты.</string>
    <string name="help_firemare_sd_1">1. Скопируйте уже загруженную прошивку SD-карты в корневой каталог SD-карты (формат SD-карты должен быть FAT32). </string>
    <string name="help_firemare_sd_2">2. Вставьте SD-карту в слот для SD-карты, подключите кабель HDMI, подключите монитор, включите питание и включите его.</string>
    <string name="help_firemare_sd_3">3. Перейдите на домашнюю страницу, нажмите значок ОБНОВИТЬ, войдите на страницу приложения.</string>
    <string name="help_firemare_sd_4">4.Нажмите «ОБНОВИТЬ РЕЗЕРВНОЕ КОПИРОВАНИЕ» и откройте его.</string>
    <string name="help_firemare_sd_5">5. Проверьте «Wipe Data» и «Wipe Media» (если вам нужно стереть данные), затем нажмите кнопку «Выбрать».</string>
    <string name="help_firemare_sd_6">6. Выберите ZIP-файл, который вы загружаете с ПК.</string>
    <string name="help_firemare_sd_7">7.Нажмите кнопку «Обновить», чтобы начать обновление.</string>
    <string name="help_firemare_sd_8">8. Дождитесь завершения обновления.</string>

    <string name="controller_b1_info1">«Это беспроводная Air mouse со встроенным 6-осевым датчиком гироскопа и высокоточным голосовым вводом.Традиционная функция мыши с дистанционным управлением может быть реализована на платформе Android.</string>
    <string name="controller_b1_info2">Миниатюрный ресивер "подключи и работай",Подходит для компьютера, проектора, ТВ-приставки, HTPC.</string>
    <string name="controller_b1_info3">«Держите воздушную мышь в руке и двигайте ваше запястье.Движение руки преобразуется в движение курсора по экрану и позволяет управлять компьютером, проектором и другим развлекательным оборудованием на расстоянии.</string>
    <string name="controller_b2_info1">Эргономика воздушной мыши заменит стационарную компьютерную мышь и инфракрасный пульт дистанционного управления, предоставляя вам удобство управления компьютером и телевизором в наиболее удобном для вас положении.</string>
    <string name="controller_b2_info2">Как использовать:</string>
    <string name="controller_b2_info3">Управляемому устройству требуется Bluetooth и инфракрасный приемник. Когда Bluetooth не подключен, пульт дистанционного управления передает соответствующие значения ключей через инфракрасный порт, а после подключения Bluetooth значения ключей отправляются через Bluetooth.Функции «AirMouse» и голосовые функции не могут использоваться, если Bluetooth не подключен.</string>
    <string name="controller_b2_info4">1. Bluetooth / инфракрасный голос летучая мышь метод сопряжения дистанционного управления</string>
    <string name="controller_b2_info5">В первый раз нажмите и удерживайте комбинации клавиш (кнопку "Page UP" и кнопку "Громкость +") на пульте дистанционного управления в течение 5 секунд, чтобы войти в режим сопряжения.После перехода в режим сопряжения индикатор пульта дистанционного управления будет быстро мигать. В это время можно выполнить поиск пульта дистанционного управления на управляемом устройстве. Имя (Beelink_AirW), готовое к использованию после сопряжения.Подвигайте мышкой в воздухе, курсор переместится на экран,
Это означает, что сопряжение прошло успешно.</string>

    <string name="controller_b3_info1">2. 2.4G беспроводной голосовой мыши метод сопряжения дистанционного управления сопряжения</string>
    <string name="controller_b3_info2">Отсоедините приемную головку USB на управляемом устройстве, подключите приемную головку USB и помахайте мышью. Курсор переместится на экран, чтобы указать, что сопряжение успешно. Если сопряжение не удалось, одновременно нажмите клавиши «назад» и «OK» на пульте дистанционного управления. Через 4 секунды индикатор начнет мигать. Когда красный индикатор перестает мигать, сопряжение прошло успешно, и вы можете начать его использовать.</string>
    <string name="controller_b3_info3">Скорость мыши Air Mouse поддерживает 3 уровня регулировкиe</string>
    <string name="controller_b3_info4">1. Bluetooth / инфракрасный голос летучая мышь метод настройки пульта дистанционного управления</string>
    <string name="controller_b3_info5">Увеличить чувствительность мышки: Нажмите «0K» и «Page +» одновременно в течение трех секунд, скорость курсора станет быстрее.</string>
    <string name="controller_b3_info6">Уменьшить чувствительность мышки: Нажмите «OK» и «Page -» одновременно на три секунды, скорость курсора замедлится.</string>

    <string name="controller_b4_info1">2. 2.4G беспроводной голосовой мыши метод регулировки пульта дистанционного управления</string>
    <string name="controller_b4_info2">Скорость мыши от медленной к быстрой: одновременно нажмите клавиши «ОК» и «Громкость +», скорость курсора станет выше.</string>
    <string name="controller_b4_info3">Скорость мыши изменилась с быстрой на медленную: одновременно нажмите клавиши «ОК» и «Громкость», скорость курсора станет медленнее.</string>
    <string name="controller_b4_info4">Функциональные клавиши:</string>
    <string name="controller_b4_info5">Домой: Вернуться к основному интерфейсу</string>
    <string name="controller_b4_info6">Назад: возврат к предыдущему экрану</string>
    <string name="controller_b4_info7">ОК: подтвердить действие или вставить курсор</string>
    <string name="controller_b4_info8">Мышь: заблокируйте беспроводную мышь и снова нажмите ее, чтобы включить мышь.</string>

    <string name="controller_b5_info1">Голосовая функция:</string>
    <string name="controller_b5_info2">Нажмите и удерживайте кнопку микрофона, чтобы открыть голосовой поиск. Отпустите кнопку микрофона, чтобы закрыть голосовой поиск.</string>
    <string name="controller_b5_info3">Напоминание о низком заряде батареи:</string>
    <string name="controller_b5_info4">Когда батарея ААА продукта разряжена, Светодиод медленно мигает (после нажатия и отпускания кнопки, если уровень заряда батареи определяется как низкий, светодиод мигает один раз в секунду пять раз, указывая на то, что уровень заряда батареи слишком низкий и батарею необходимо заменить). Аккумулятор необходимо заменить.</string>
    <string name="controller_b5_info5">Калибровка датчика:</string>
    <string name="controller_b5_info6">1.Bluetooth / Инфракрасный голос Летающая мышь Метод дистанционного управления Калибровка</string>
    <string name="controller_b5_info7">При первом использовании функции воздушной мышки необходимо выполнить калибровку: нажмите одновременно кнопку перехода в режим мышки и клавишу меню,  удерживайте ее более 3 секунд, индикатор начнет быстро мигать. В это время войдите в режим калибровки мышки, поместите пульт дистанционного управления на рабочий стол и подождите, пока ваша мышка откалибруется. Дождитесь прекращения мигания индикатора. Калибровка завершена.</string>

    <string name="controller_b6_info1">2. 2.4G беспроводной голосовой мыши метод калибровки пульта дистанционного управления</string>
    <string name="controller_b6_info2">Изменения напряжения и температуры могут привести к смещению курсора. В этом случае положите мышь на стол и оставьте ее неподвижной. Вы можете завершить калибровку, нажав любую кнопку, чтобы разбудить ее, когда она находится в режиме сна.</string>
    <string name="controller_b6_info3">Технические характеристики:</string>
    <string name="controller_b6_info4">Способ передачи: Bluetooth и ИК-порт \/  2.4G беспроводной и ИК-порт</string>
    <string name="controller_b6_info5">Датчик: 6-осевой гироскоп</string>
    <string name="controller_b6_info6">Количество кнопок: 17</string>
    <string name="controller_b6_info7">Расстояние передачи: 10 м</string>
    <string name="controller_b6_info8">Тип батареи: AAA * 2</string>
    <string name="controller_b6_info9">Материал изделия: АБС-пластик, силиконовая кнопка</string>
    <string name="controller_b6_info10">Размер продукта: 143 * 45 * 29 мм</string>
    <string name="controller_b6_info11">Вес продукта: 50 г</string>
    <string name="controller_b6_info12">Примечание:</string>
    <string name="controller_b6_info13">1.Данный продукт имеет тестовый режим, непрофессиональному обслуживающему персоналу запрещено его использовать！</string>
    <string name="controller_b6_info14">2.При нормальном использовании, если индикатор всегда включен или другие ненормальные условия, вы можете восстановить его, переустановив батарейки.</string>
</resources>
