<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">Handbuch</string>
	<string name="boot">Ein- und Ausschalten der Maschi</string>
	<string name="network">Drahtlose Übertragung</string>
	<string name="voice">Sprachfernbedienung</string>
	<string name="basic">Basic Introduction</string>
	<string name="playback">Lautstärkeregelung</string>
	<string name="harddisk">Festplatte</string>
	<string name="harddisk_gsking_x">Festplatte\n(GS-King X)</string>
	<string name="personalization">Personalisierte Management</string>
	<string name="commonProblems">Häufige Probleme</string>
	<string name="shotcut">Schnellfunktion</string>
	<string name="content_title">Beelink TV BOX Manual</string>
	<string name="gtking_content"></string>
	<string name="gtking_pro_content"></string>
	<string name="bootup_title">Einschalten</string>
	<string name="bootup_content">1. Nach dem Ausschalten automatisch einschalten und einschalten. \n2. Richten Sie bei eingeschaltetem Gerät die Fernbedienung auf die TV-Box und drücken Sie den Netzschalter auf der Fernbedienung, um sie einzuschalten.</string>
	<string name="shutdown_title">Ausschalten</string>
	<string name="shutdown_content">1. Richten Sie beim Einschalten die Fernbedienung auf die TV-Box und drücken Sie den Netzschalter auf der Fernbedienung, um sie auszuschalten. \n 2. Klicken Sie beim Einschalten mit der fliegenden Maus auf den Netzschalter in der unteren linken Ecke der Hauptschnittstelle, um das System herunterzufahren.</string>
	<string name="controller_pair_title">Fernbedienung Pairing</string>
	<string name="controller_pair_content">Drücken Sie gleichzeitig die „Zurück-Taste“ und „OK“ auf der Fernbedienung, die Anzeigeleuchte blinkt und nach ca. 4 Sekunden ist die Kopplung der Fernbedienung abgeschlossen.</string>
	<string name="controller_voice_title">Spracheingabemethode</string>
	<string name="controller_voice_content">Halten Sie die Voice-Taste gedrückt. Die Anzeigeleuchte leuchtet grün und blinkt. Lassen Sie die Sprachtaste nicht los, wenn auf dem Bildschirm „hört zu ...“ angezeigt wird. Sagen Sie einfach einen Sprachbefehl.</string>
	<string name="controller_mouse_title">Air Mouse-Funktion</string>
	<string name="controller_mouse_content">So aktivieren und deaktivieren Sie die Funktion "Air Mouse":Drücken Sie die Taste „Air Mouse“ auf der Fernbedienung.Drücken Sie die erneut, um diese Funktion zu deaktivieren.</string>
	<string name="bluetooth_pair_title">Bluetooth-Kopplung</string>
	<string name="bluetooth_pair_content">Nach dem Einschalten von Bluetooth in den Einstellungen, nach dem Einschalten des Bluetooth-Schalters, erkennt die Box automatisch die in der Nähe angeschlossenen Bluetooth-Geräte und der Mausklick erkennt automatisch die Verbindung.</string>
	<string name="wifi_connect_title">WiFi Verbindung</string>
	<string name="wifi_connect_content">Öffnen Sie das "Netzwerk und Internet" in den Einstellungen und öffnen Sie die WiFi-Option. Wählen Sie einen Hotspot und geben Sie das Passwort für die Verbindung ein. (Bei Verwendung der Bluetooth-Funktion wird empfohlen, 5,8 GWiFi zu verwenden, um Konflikte zwischen WLAN und Bluetooth zu vermeiden, die sich gegenseitig beeinflussen.)</string>
	<string name="hotspot_title">Portabel Hotspot</string>
	<string name="hotspot_content">Aktivieren Sie im Netzwerk und im Internet in den Einstellungen WLAN, klicken Sie auf WLAN und wählen Sie das WIFI aus, mit dem Sie eine Verbindung herstellen möchten</string>
	<string name="sound_title">der Ton</string>
	<string name="sound_content">Verwenden Sie VOL + und VOL- auf der Fernbedienung, um die Lautstärke einzustellen, oder geben Sie Settings-Sound ein, um die Medienlautstärke und die Benachrichtigungslautstärke anzupassen</string>

	<string name="disk_install_remove">Einbau und Ausbau von Festplatten</string>
	<string name="disk_step1_content">1.Verwenden Sie die Schrauben, um die Festplattenhalterung auf beiden Seiten der Festplatte zu befestigen.</string>
	<string name="disk_sideView">1.1 Seitenansicht:</string>
	<string name="disk_topView">1.2 Draufsicht:</string>
	<string name="disk_step2_content">2.Schieben Sie die installierte Festplattenschnittstelle in Pfeilrichtung entlang der Schiene der Halterung in das Gerät, schieben Sie sie bis zum Ende und verriegeln Sie dann die Schraube der hinteren Abdeckung, um die Installation abzuschließen.</string>
	<string name="disk_step3_content">3.Öffnen Sie die hintere Abdeckung, führen Sie das Werkzeug zwischen die beiden Festplatten ein, haken Sie ein Ende der Festplatte ein und ziehen Sie es heraus, um den Ausbau abzuschließen.</string>

	<string name="disk_format_init_title">2 Schritte zur Formatierung/Initialisierung der Festplatte</string>
	<string name="disk_init_two_ways">Festplattenformatierung/Initialisierung zwei Arten von Einstellungsstatus: 1.Air-Maus-Status-Einstellung 2.No Air Maus-Zustandseinstellung.\nTipps: Die Einstellung des Status der Air-Mouse ist bequemer.</string>
	<string name="disk_tv_init_hint">Hinweise：\n\n1 Wenn eine neue Festplatte zum ersten Mal angeschlossen wird, können die Festplatteninformationen nicht gelesen werden, unformatiert oder uninitialisiert angezeigt werden, müssen die Festplatteneinstellungen formatiert / initialisiert werden, um sie richtig lesen und verwenden zu können.\n\n 2 Einige Markenfestplatten unter Android können nicht formatiert/initialisiert werden. Bitte führen Sie die Formatierung/Initialisierung auf dem Windows-System durch und verwenden Sie es dann.\n\n 3 Wenn Sie die Festplatte partitionieren müssen, füllen Sie bitte die Partition auf dem Fenstersystem aus und verwenden Sie sie dann. </string>

	<string name="disk_airmouse_setting_title">2.1 Schritt zur Einstellung des Luftzustands der Maus</string>
	<string name="disk_airmouse_remarks">Hinweis: ***** USB-Laufwerk, * steht für den Namen der Festplatte</string>
	<string name="disk_airmouse_step1_content">2.1.1  Drücken Sie die Air-Maustaste auf der Fernbedienung, ziehen Sie das obere Dropdown-Fenster heraus und klicken Sie auf "Klicken zum Formatieren oder Initialisieren".</string>
	<string name="disk_airmouse_step2_content">2.1.2 Klicken Sie auf "PORTABLE LAGERUNG".</string>
	<string name="disk_airmouse_step3_content">2.1.3 Popup "Diesen USB-Stick formatieren oder initialisieren? Klicken Sie auf "USB-Laufwerk FORMATIEREN ODER INTIALISIEREN".</string>
	<string name="disk_airmouse_step4_content">2.1.4 Bitte entfernen Sie nicht das Pop-up-Fenster des Fortschritts bei der Formatierung/Initialisierung des USB-Speichers.</string>
	<string name="disk_airmouse_step5_content">2.1.5 Popup "Ihr USB-Laufwerk ist einsatzbereit", Festplattenformat /Initialisierung abgeschlossen. </string>

	<string name="disk_no_airmouse_setting_title">2.2 Kein Air Maus-Zustands-Einstellschritt</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step1_content">2.2.1 "Einstellungen" eingeben.</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step2_content">2.2.2 Klicken Sie auf "Speicherung".</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step3_content">2.2.3 Klicken Sie auf "******USB-Antrieb unformatiert oder uninitialisiert".</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step4_content">2.2.4 Klicken Sie nach dem Popup-Fenster "Dieses ****** USB-Laufwerk unformatiert oder uninitialisiert" auf "EINRICHTEN".</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step5_content">2.2.5 Die folgenden Schritte entsprechen dem Schritt 2.1.2 ~ 2.1.5.</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step5_list_content">2.1.2、 Klicken Sie auf "PORTABLE LAGERUNG".\n\n2.1.3、 Popup "Diesen USB-Stick formatieren oder initialisieren? Klicken Sie auf "USB-Laufwerk FORMATIEREN ODER INTIALISIEREN".\n\n2.1.4、 Bitte entfernen Sie nicht das Pop-up-Fenster des Fortschritts bei der Formatierung/Initialisierung des USB-Speichers.\n\n2.1.5、 Popup "Ihr USB-Laufwerk ist einsatzbereit", Festplattenformat /Initialisierung abgeschlossen.\n</string>
	<string name="disk_no_airmouse_step6_content">Hinweis: Die Festplatte, die formatiert/initialisiert wurde, zeigt den Nutzungsstatus und die Kapazität der Festplatte an.</string>

	<string name="disk_safe_quit_title">3 Schritte zum sicheren Verlassen der Festplatte:</string>
	<string name="disk_safe_quit_content">Bevor Sie die Festplatte herausziehen, wählen Sie zunächst Einstellungen > Bevorzugte Geräte Einstellungen > Speicherplatz > Speichergerät > Auswerfen. Nachdem das Speichergerät ein sicheres Auswerfen anzeigt, ziehen Sie die Festplatte heraus.</string>
	<string name="disk_safe_quit_content_warning">Hinweis: Btte kein Hotplug verwenden!</string>

	<string name="audio_output">Audioausgang</string>
	<string name="audio_confirm">OK</string>
	<string name="audio_confirm_rightarrow">\></string>
	<string name="audio_hint">Entsprechende Audioschnittstelle</string>
	<string name="audio_arrow">∨</string>
	<string name="audio_content_title">Audioeinstellungen und Schnittstellen-Tonausgabe </string>
	<string name="audio_one_content_hdmi">HDMI:HDMI-Anschluss Tonausgabe </string>
	<string name="audio_two_content_spdif">SPDIF:SPDIF-Anschluss Tonausgabe </string>
	<string name="audio_three_content_av">AV:AV-Anschluss Tonausgabe </string>
	<string name="audio_four_content_hifi_sound">HiFi SOUND:Kopfhörerbuchse、RCA-Ausgangsanschluss、Balance-Ausgangsanschluss Tonausgabe </string>

	<string name="resolution_title">Auflösung</string>
	<string name="resolution_content">Suchen Sie in den Einstellungen nach "Droid-Einstellungen", um das Anzeigemenü zu öffnen. Nachdem Sie die Bildschirmauflösung gefunden haben, müssen Sie nur die automatische Umschaltung der optimalen Bildschirmauflösung aktivieren.</string>
	<string name="wallpaper_title">Hintergrundbild</string>
	<string name="wallpaper_content">"1. Drücken Sie auf der Hauptoberfläche die Menütaste auf der Fernbedienung, um ein voreingestelltes Hintergrundbild für das Thema auszuwählen. \n 2. Einstellungen-Display-Hintergrund, wählen Sie das gewünschte Hintergrundbild auf dem Foto "</string>
	<string name="favorate_title">Anwendungssymbol auf den Desktop hinzufügen</string>
	<string name="favorate_content">Sie können Ihre bevorzugten Apps zu Ihrem Desktop hinzufügen, indem Sie auf das Symbol "+/-" in der leeren Seite oben rechts auf dem Bildschirm klicken.</string>
	<string name="sleep_title">Schlafmodus</string>
	<string name="sleep_content">Stellen Sie unter "Einstellungen" - "Anzeige" - "Ruhezustand" Ihre eigene Ruhezeit ein. Nach erfolgreicher Einstellung wechselt die Box innerhalb der festgelegten Zeit in den Ruhemodus. Wenn Sie den Energiesparmodus deaktivieren müssen, müssen Sie die Versionsnummer unter "Einstellungen" - "System" - "Informationen zum Gerät" suchen und dann mit der linken Maustaste auf diese Option  fünfmal oder öfter klicken, um die Entwickleroption zu öffnen. Die Entwickleroption kann einmal angeklickt werden, um zur "System" -Schnittstelle zurückzukehren, und die "Entwickleroptionen" befinden sich in der Systemschnittstelle. Nach dem Aktivieren der Entwickleroption kann der Bildschirmschlafmodus direkt über "Kein Bildschirm sperren" deaktiviert werden.</string>
	<string name="font_title">Schriftgröße</string>
	<string name="font_content">Die Schriftgröße kann durch Ziehen auf einen kleinen Punkt in der Fortschrittsleiste nach "" Einstellungen "" - "" Anzeige "" - "" Schriftgröße "" angepasst werden.</string>
	<string name="language_title">Oberflächensprache</string>
	<string name="language_content">Klicken Sie auf Einstellungen, suchen Sie "Geräteeinstellungen" in den Einstellungen und klicken Sie auf diese Option, um die Option "Sprache" zu finden. Sprachen können in den Sprachoptionen geändert werden.</string>
	<string name="uninstall_title">Software deinstallieren</string>
	<string name="uninstall_content">Wenn Sie die Software deinstallieren müssen, wählen Sie die Software mit den Pfeiltasten auf der Fernbedienung aus, halten Sie die Taste \"OK\" gedrückt und wählen Sie \"Deinstallieren\"</string>
	<string name="help_language_title">Sprachänderungsfehler</string>
	<string name="help_language_content">Nach dem Einschalten wird die Sprache des Themas Koreanisch und die Sprachauswahl ist ungültig. Bitte deaktivieren Sie die Sprachumschaltfunktion in der HDMI CEC-Funktion und schalten Sie die Sprache erneut um.</string>
	<string name="help_powerkey_title">So ändern Sie die Anpassung des Netzschalters</string>
	<string name="help_powerkey_content">Einstellungen-Droid-Einstellungen, öffnen Sie die Power-Button-Definition und wählen Sie die Funktion aus, für die Sie den Power-Button einstellen möchten</string>
	<string name="help_lighthome_title">Lighthome-Fehler</string>
	<string name="help_lighthome_content">Lighthome-Fehler.</string>
	<string name="help_datetime_title">Die Boxzeit ist nicht korrekt</string>
	<string name="help_datetime_content">Einstellungen -> Geräteeinstellungen -> Uhrzeit und Datum -> Datum und Uhrzeit automatisch ermitteln -> Die vom Netzwerk bereitgestellte Uhrzeit verwenden</string>
	<string name="help_ota_title">So führen Sie ein OTA-Update durch</string>
	<string name="help_ota_content">Einstellungen-System-System-Update, klicken Sie auf Update erkennen, um festzustellen, ob ein neues OTA-Push-Upgrade vorliegt, oder klicken Sie auf die obere rechte Ecke, um das lokale Upgrade auszuwählen</string>
	<string name="help_firemare_title">So installieren Sie neue Firmware</string>
	<string name="help_firemare_usb_content">USB-Kabelbürsten-Tutorial: Vorbereitung der Hardware erforderlich: Computer, USB-Kabel</string>
	<string name="help_firemare_usb_1">1. Laden Sie das Tool herunter: USB_Burning_Tool_V2.1.6.8</string>
	<string name="help_firemare_usb_2">2. Laden Sie das Installationspaket herunter und speichern Sie es für den Schnellzugriff auf dem Desktop. Befolgen Sie die Anweisungen des Assistenten, um es zu installieren und abzuschließen. Das Symbol wird angezeigt</string>
	<string name="help_firemare_usb_3">3. Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf "Als Administrator ausführen".</string>
	<string name="help_firemare_usb_4">4. Rufen Sie die Programmoberfläche auf</string>
	<string name="help_firemare_usb_5">5. Klicken Sie oben links auf „Datei“ und wählen Sie das Firmware-Image aus.</string>
	<string name="help_firemare_usb_6">6. Laden Sie die Firmware, klicken Sie zum Aufrufen auf Image importieren, suchen Sie den Speicherort der heruntergeladenen USB-Firmware, wählen Sie und öffnen Sie sie.</string>
	<string name="help_firemare_usb_7">7. Nach Abschluss der Überprüfung wird das Image vollständig geladen. Klicken Sie auf "Start".</string>
	<string name="help_firemare_usb_8">8. Stecken Sie den USB-Stecker des Typs "male" in den USB-Anschluss des Computers, stecken Sie den Netzadapter in eine Steckdose und den "male" -Netzadapter und den USB-Stecker in den entsprechenden GT-King-Anschluss. (Hinweis: Der GT-King-Port muss gleichzeitig gesteckt werden, da sonst die Firmware nicht korrekt geschrieben werden kann.)</string>
	<string name="help_firemare_usb_9">9. Warten Sie, bis die blaue Firmware-Anzeige 100% erreicht und grün leuchtet.</string>
	<string name="help_firemare_usb_10">10. Trennen Sie das USB-Kabel und das Stromkabel von der Box, klicken Sie auf „Stop“, schließen Sie das Tool und beenden Sie den Auftrag.</string>
	<string name="help_firemare_sd_content">Firmware-Anleitung von SD-Karte.</string>
	<string name="help_firemare_sd_1">1. Kopieren Sie die bereits heruntergeladene SD-Karten-Firmware in das Stammverzeichnis der SD-Karte (das SD-Kartenformat muss FAT32 sein). </string>
	<string name="help_firemare_sd_2">2. Setzen Sie die SD-Karte in den SD-Kartensteckplatz ein, schließen Sie das HDMI-Kabel an, schließen Sie den Monitor an, schalten Sie das Gerät ein und wieder ein.</string>
	<string name="help_firemare_sd_3">3. Gehen Sie zum Anwendungsmenü.</string>
	<string name="help_firemare_sd_4">4. Klicken Sie auf "UPDATE AND BACKUP" und öffnen Sie es</string>
	<string name="help_firemare_sd_5">5. Aktivieren Sie "Wipe Data" und "Wipe Media"  und drücken Sie " Select "</string>
	<string name="help_firemare_sd_6">6. Geben Sie die vorinstallierte SD-Kartendatei an.</string>
	<string name="help_firemare_sd_7">7. Wenn das folgende Dialogfeld angezeigt wird, klicken Sie auf Aktualisieren, um die Aktualisierung zu starten.</string>
	<string name="help_firemare_sd_8">8. Warten Sie, bis das Update abgeschlossen ist.</string>

	<string name="controller_b1_info1">Dies ist eine kabellose Air-Maus mit integriertem 6-Achsen-Gyro-Sensor und hochpräziser Spracheingabe. Die traditionelle Funktion der Maus mit Fernbedienung kann auf der Android-Plattform implementiert werden. </string>
	<string name="controller_b1_info2">Plug-and-Play-Miniaturempfänger Geeignet für Computer, Projektor, TV-Box, HTPC. </string>
	<string name="controller_b1_info3">Halten Sie die Luftmaus in Ihrer Hand und bewegen Sie Ihr Handgelenk.Die Bewegung der Hand wird in die Bewegung des Cursors auf dem Bildschirm umgewandelt und ermöglicht es Ihnen, einen Computer, einen Projektor und andere Unterhaltungsgeräte aus der Ferne zu steuern.</string>
	<string name="controller_b2_info1">Fühlen Sie sich wohl und bequem.Es ist keine herkömmliche Maus mehr erforderlich, um auf einen stationären Desktop zu verweisen.Die Ergonomie der Air Mouse ersetzt die stationäre Computermaus und die Infrarotfernbedienung und bietet Ihnen die Möglichkeit, Computer und Fernseher in der für Sie bequemsten Position zu steuern..</string>
	<string name="controller_b2_info2">Wie benutzt man:</string>
	<string name="controller_b2_info3">Das zu bedienende Gerät benötigt einen Bluetooth- und Infrarotempfänger. Wenn keine Bluetooth-Verbindung besteht, sendet die Fernbedienung die zugehörigen Schlüsselwerte über Infrarot, und wenn eine Bluetooth-Verbindung besteht, werden die Schlüsselwerte über Bluetooth gesendet. Die Funktionen für fliegende Maus und Sprache können nicht verwendet werden, wenn keine Bluetooth-Verbindung besteht.</string>
	<string name="controller_b2_info4">1. Pairing-Methode für Bluetooth / Infrarot-Sprachflieger-Maus</string>
	<string name="controller_b2_info5">Halten Sie zum Aufrufen des Pairing-Modus zum ersten Mal die Kombinationstaste ("Page UP" Taste und "Lautstärke +" Taste) auf der Fernbedienung 5 Sekunden lang gedrückt. Nach dem Aufrufen des Pairing-Modus blinkt die LED auf der Fernbedienung schnell und die Fernbedienung kann auf dem zu bedienenden Gerät gesucht werden Name (Beelink_AirW), nach dem Pairing einsatzbereit.Bewegen Sie die Maus, der Cursor bewegt sich auf dem Bildschirm.Das bedeutet, dass das Pairing erfolgreich war.</string>

	<string name="controller_b3_info1">2. 2.4G-Pairing-Methode für drahtlose Sprachflieger-Mausfernbedienung</string>
	<string name="controller_b3_info2">Trennen Sie den USB-Empfangskopf des bedienten Geräts, schließen Sie den USB-Empfangskopf an und bewegen Sie die Maus. Der Cursor bewegt sich auf dem Bildschirm, um anzuzeigen, dass das Pairing erfolgreich ist. Wenn das Pairing nicht erfolgreich ist, drücken Sie gleichzeitig die Tasten "Zurück" und "OK" auf der Fernbedienung. Nach 4 Sekunden blinkt die Anzeige. Wenn das rote Licht nicht mehr blinkt, ist die Kopplung erfolgreich und Sie können sie verwenden.</string>
	<string name="controller_b3_info3">Die Mausgeschwindigkeit der Air Mouse unterstützt drei Anpassungsstufen</string>
	<string name="controller_b3_info4">1. Einstellmethode für die Bluetooth / Infrarot-Sprachflieger-Mausfernbedienung</string>
	<string name="controller_b3_info5">Mausgeschwindigkeit von langsam zu schnell geändert: Drücken Sie "0K" und "Page +" gleichzeitig drei Sekunden lang, um die Cursorgeschwindigkeit zu erhöhen.</string>
	<string name="controller_b3_info6">Mausgeschwindigkeit von schnell zu langsam geändert: Drücken Sie "OK" und "Page -" gleichzeitig drei Sekunden lang, um die Cursorgeschwindigkeit zu verringern.</string>

	<string name="controller_b4_info1">2. Einstellmethode für die drahtlose 2.4G-Sprachfernbedienung</string>
	<string name="controller_b4_info2">Mausgeschwindigkeit von langsam nach schnell: Drücken Sie gleichzeitig die Tasten "OK" und "Lautstärke +", um die Cursorgeschwindigkeit zu erhöhen.</string>
	<string name="controller_b4_info3">Mausgeschwindigkeit von schnell auf langsam geändert: Drücken Sie gleichzeitig die Tasten "OK" und "Lautstärke", um die Cursorgeschwindigkeit zu verlangsamen.</string>
	<string name="controller_b4_info4">Funktionstasten:</string>
	<string name="controller_b4_info5">Home: Zurück zur Hauptoberfläche</string>
	<string name="controller_b4_info6">Zurück: Kehrt zum vorherigen Bildschirm zurück</string>
	<string name="controller_b4_info7">OK: Aktion bestätigen oder Cursor einfügen</string>
	<string name="controller_b4_info8">Maus: Sperren Sie die Funkmaus und drücken Sie sie erneut, um die Maus einzuschalten.</string>

	<string name="controller_b5_info1">Sprachfunktion:</string>
	<string name="controller_b5_info2">Halten Sie die Mikrofontaste gedrückt, um den Sprachkanal zu öffnen. Heben Sie die Mikrofontaste an, um den Sprachkanal zu schließen.</string>
	<string name="controller_b5_info3">Erinnerung an zu schwache Batterie:</string>
	<string name="controller_b5_info4">Wenn die AAA-Batterie des Produkts schwach ist, LED-Leuchte blinkt langsam (nach Drücken und Loslassen einer Taste blinkt die LED-Leuchte ein Mal pro Sekunde und fünf Mal, wenn ein niedriger Batteriestand festgestellt wird, um anzuzeigen, dass der Batteriestand zu niedrig ist und die Batterie ausgetauscht werden muss). Die Batterie muss ausgetauscht werden.</string>
	<string name="controller_b5_info5">Sensorkalibrierung：</string>
	<string name="controller_b5_info6">1. Kalibrierungsmethode für Bluetooth / Infrarot-Sprachflieger-Fernbedienung</string>
	<string name="controller_b5_info7">Bei der ersten Verwendung der Funktion "AirMouse" müssen Sie eine Kalibrierung durchführen: Drücken Sie die Taste, um in den Mausmodus zu wechseln, und die Menütaste länger als 3 Sekunden, und die Anzeige wechselt in den schnell blinkenden Zustand. Wechseln Sie in den Mauskalibrierungsmodus, legen Sie die Fernbedienung auf den Desktop und warten Sie, bis sich Ihre Maus kalibriert hat.  Die Anzeige blinkt nicht mehr und die Kalibrierung ist abgeschlossen.</string>

	<string name="controller_b6_info1">2. Kalibrierungsmethode für die drahtlose Sprachfernbedienung mit 2.4 G</string>
	<string name="controller_b6_info2">Der Cursor wird aufgrund von Spannungs- und Temperaturänderungen während des Gebrauchs verschoben.Stellen Sie das Gerät flach auf den Schreibtisch und lassen Sie es ruhig stehen.Nachdem das Produkt in den Ruhezustand versetzt wurde, kann es wieder aufgeweckt werden, um die Kalibrierung abzuschließen. </string>
	<string name="controller_b6_info3">Spezifikationen:</string>
	<string name="controller_b6_info4">Übertragungsart: Bluetooth und Infrarot \/  2.4G drahtlos und Infrarot</string>
	<string name="controller_b6_info5">Sensor: 6-Achsen-Gyroskop</string>
	<string name="controller_b6_info6">Anzahl der Schlüssel: 17</string>
	<string name="controller_b6_info7">Übertragungsreichweite: 10M</string>
	<string name="controller_b6_info8">Batterietyp: AAA * 2</string>
	<string name="controller_b6_info9">Produkt material: ABS kunststoff silikon taste</string>
	<string name="controller_b6_info10">Produktgröße: 143 * 45 * 29MM</string>
	<string name="controller_b6_info11">Produktgewicht: 50g</string>
	<string name="controller_b6_info12">Hinweis:</string>
	<string name="controller_b6_info13">1. Dieses Produkt verfügt über einen Testmodus. Nicht professionelles Wartungspersonal darf es nicht verwenden!</string>
	<string name="controller_b6_info14">2. Wenn die Anzeige bei normaler Verwendung immer leuchtet oder andere ungewöhnliche Bedingungen vorliegen, können Sie sie wiederherstellen, indem Sie die Batterien wieder einsetzen.</string>
</resources>